最靚嘅viutv女星

一定係Kathy仔，短髮已經正，長髮更屈機

700

林婷屌打

狂J 之選 次次都超硬飛到勁遠

印狗手足？

冇波

唔撚係掛

唔緊要

咁少圖

自己開佢ig啦

清食開屎

大波 Renci

少少鬥雞後生版周海媚

但果日佢落左妝好撚恐怖

咩小小呀，好撚鬥喎

勁想同佢執屋再執佢一劑

一知佢食煙就冇晒興趣

你又知佢食煙?

沈殷怡啦

In Hailey we trust

係

shit, 我都無晒興趣了.......

Shirleyelephant

過主啦
一張圖收你皮

最憎人食煙

等睇啲毒毒留言話想奶佢啲煙屎牙

阿妹

阿妹世一

double S 黎講...一開始覺得Shirley Chan靚啲...覺得Shirley Shum塊面好大...但睇耐左之後覺得Shirley Shum耐看啲.. Ffable過Shirley Chan..越睇越正

一姐八婆先正

哩個嗰樣好恐怖

拍鬼片就ok嘅

勁似啲淫賤後母（老）

姜濤咁嘅樣

Giann

塊面好闊權骨好高
但對眼就好鬼細
邊度靚

最鐘意八婆

連登仔被佢對肥妹波蒙閉咗對眼

搜尋下S chan 整容前個樣先啦

識啲野

無可能唔係shirley shum啦

晚晚俾夏雨仔屌

識貨

佢短髮正啲喎

阿正

而家唔靚，又稍牙

無花姐？

暫時一姐
kathy本身係OK
但係鬥雞 唔掂

COOL吓牙會好啲

你好好打咩你屌你老母

Viutv邊個大波啲

kathy仔食煙

談善言冇人講

娟姐

一姐都唔識

我老母話走晒樣，完全唔認得佢

有冇圖

dllm 又要打J

突然由好感變負面

扮撚曬純，收皮啦

係... 佢真係鬥雞

拍過劇集算唔算
Stephy

我鐘意岑日珈

吳海昕,蔡思韻,廖子妤,陳漢娜

請慢用

整容不了

沈卓盈，其他全部係垃圾

唔算好崩壞認到個樣
沈殷怡落左妝應該認唔到

陳欣妍？

識食

邊位

唔算恐怖啦

整容xx
雖然整得幾靚

阿正

如果計既話

把聲好仁

睇錯林奠

Tyson yoshi

食煙不了

+1 食煙不了

潘杰寧

呢個shot都認到係佢嘅

塊面瘦到好似骷髏骨咁

律師世一啦

林婷贏晒成個台啦

即係扣到負分...

回晒塘啦
依家成陣老雞味

走咗去跟古生喇

隻眼仲識好似變色龍咁相反方向轉

馮天蔓算唔算viutv女星
拍過劇 雖然冇台詞 一共出現過10秒

呢d 好兩極，但我覺得呢type好正

夏雨個仔好撚仆街. 賤狗公黎.

屌，英雄所見略同

食煙 鬥雞 幻想已滅

好普通

蟲蟲

viu嚟講，鍾意阿妹多d

唔識....完全唔知乜水

女姜淘係幾靚
可惜0波麗

整還還
佢都幾勤力操body

一姐呢？
Hailey先世一

Hailey姐同好

一定係7cfu

原來有食煙
都係阿妹第一

呢個翻版容艾辛等我要

3萬 有幾豪

二月廿九女主角

比卡超 邊度可以睇返

娟姐，你地唔要我要

Shirley Chan 郊遊遊之後好少見
Shirley Sham 而家十個有七八個viu節目都見到佢 著d衫淫到仆街好j到

男，我就覺得李尚正幾靚仔，幾CUTE

老了
6折

娟姐對奶

好似江欣燕

哩條女對眼再大少少就完美喇

厚唇

呢個麻麻地喎，冇咩興趣睇佢對波

shirley 真係好好J

陳定沈

阿正

我腦入面出極都係開電視嗰個

我要哂

召喚陳俞希老公

Cheronna正D Lw唔該

Hillary 正啲喎
睇左膠戰之後好鍾意佢

無人提Helen
唔識野

太平紋身店啲戲好尷尬

膠戰hillary冇人講 連登已死

真人又食煙皮膚又黑，仲要淫底

Kathy仔係靚 但硬係覺得佢係靚得黎冇氣質個種

清食得幾偏

真心，落咗妝順眼啲，無咁八婆

理申：識佢 淨係睇 打天下

Helen 短髮好正
Yoshi 有冇人覺得黑肉黎講佢都幾正

淫底好事嚟

想屌老鷄

聽佢平時講野就知佢上床追撚含個種

咁多版冇人講 楊偲泳？

沈欣宜
李昭南
都好撚正

Hailey C
做o靚模個陣已經j佢

佢都好撚正又大波
不過依排好似縮左

咁又點？講緊依家，理得佢以前咩樣咩

咁係因為SS真係viu到做
SC係合約job者

又俾dixon 食左？

點解無人提過Renee

佢都好濫

YOSHI最正

Shirley Lo 先正
唔知點解viuTV唔重用佢

商台阿正？
小癲..

緊係娟姐啦

花姐啦
「花姐梗係你搞啦」

梁祖堯吊打

Kathy仔如果無鬥雞係幾正嘅

Renee 唔係viu

終於有Yoshi，條腿勁正

樣靚身材正

岑珈其正啲

Shirley Chan世一

係
我覺得整得幾好睇
佢算係咁
無天資後天努力
畀錢執完仲努力keep

佢琴日素顏都幾靚
個樣一啲都唔殘

純文字討論

Yoshi 都唔識仲學人講最靚viutv 女星
佢成日都出鏡做節目

身材好
樣一般

viu係和尚寺
真係有簽嘅女藝人 應該得
ss yoshi 娟姐 艾辛 一姐 呀妹 kathy helen

仲有冇

娟姐最正
Yoshi 都掂，雖然唔算好靚，但身型高度靚腳贏晒
佢哋2個拍果套金剛旅神團超好睇

無化妝仲咁靚 仲想點
其他女人無化妝慘不忍睹過佢10倍

覺得有yoshi既節目, 套製作就會膠化哂

非貶意

無陳嘉倩

shirley sham for sure

kathy仔世界第一

陳嘉倩係靚但算viutv女星咩

識屌一定屌娟姐

好想俾Kathy仔用煙頭辣我春袋

阿旦

熟女強人

想俾佢含

認真講女viutv真係唔係tvb嗰皮

Po沈大師點可以唔po呢張？

Renee

沒有其他

人靚會衰老,波大是永恆

佢隻眼好似成日鬥雞
講嘢好弱智

點止冇波咁簡單，直頭心口下陷

笑死

VIUTV 一係冇波 一係大波,好撚極端

哇，正到顛

隔離台㗎喎

佢個鼻樑太粗 望落好似某種貓頭鷹

依個樣衰到我老母一路睇電視一路屌佢個樣肉酸

亞妹

呃負評

Renee係自己嘅

身材好 唔等於 樣靚

講左禁耐都係Amy Lo

眼又唔算細嘅

花jer

俾個tvb 暗星食左

條女正撚到

想做糯米雞

岑日加對腳正到失控

花姐

Shirley

好憎條仔

moreover

豬膽鼻

睇得出，入行食女

呢個太屈 性格好 樣靚 大波 有錢 學歷好

拍黑市個look最好睇

冇波星人

佢之前story影過 嚇到我鳩都縮埋

電子煙唔算

塊面闊到

救救你老母先

sorry自從遇見serco之後 就睇唔上任何女仔

鄧麗欣

岑樂怡 GFable

娟姐好撚正，有冇人覺

Yoshi Kathy Shirley

識食一定係食花姐

Yoshi 世一啊 就係鍾意呢type

呢張ig del咗thanks brother

1. 林婷
2. 呀妹
3. kathy

Shirley Sham 係街見過真人
係幾正 又識著衫
經過d男人都昅

條女好撚淫
又高又大波
腳又長
唔就有鬼

第一眼睇錯係鄧健泓

無娟姐
識唔識野連登仔

八兩金保錡有冇食過

上面講到shirley陳、阿正、沈卓盈都出埋

咁講埋陳嘉倩都好正常啫

同意有肉地，又多野講，又可愛好正，想做佢男朋友

1. 娟姐
2.林婷
3.呀妹
4. kathy

成個viu最鐘意佢
琴日仲要講埋d咸濕野

成日兩個台撈亂咗。

我都好鐘意余逸思
佢呢d ABC樣真係好正

講真tvb代表 正好多

何依婷真係一流

笑既囂那ry 完勝所有

好想揸佢個波

呢張經典 清撚到對波啲毛孔都見到
記得個時係高登仲有好多張明星高清相

得Shirley Sham+Shirley Chan同Kathy仔係正 其他真心麻麻 隔離大台喺女呢方面真係完勝

真

冇人post咪我post

唔差但唔係最靚囉

八婆

鬥雞眼

得SC先有大台囡囡級數

成班狗黎架咼

My叔點睇

吳綺莉

雖然唔係viu

屌啦星 最近嗰套好撚唔掂喎

我宜家黎捉你啦

體香都夠J
剩係佢嘅體香都可以玩兩晚
你識乜鳩

係我既體香呀

佢呢啲女感覺做朋友會幾好

無化妝嚟講好好啦

整左容

之前shitty secret 俾人爆過佢啲臭屎

同阿祖結咗婚了

山根位係整嘅 本身好尖好幼

@梁祖堯

My叔唔算viu下嘛
不過正又係真嘅

長髮好睇

in 娟姐we trust

娟姐真人好nice好正

Renci

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

唔知係化妝定點
大台真係好D

又乜水呀

好好多啦 viu嗰班除咗SC大多都岩岩蠶蠶咁

呀妹好似消失咗咁

理性討論都要食負皮 又唔係叫你睇大台, 咁人哋啲女真係靚啲喎, 成班一見tvb就盲反cls

右下

幫推

超大波

啲仆街仔無得屌就負評

讀書時候已經

好靚喎呢個 做乜咁多負評

連登仔淨係鍾意波，冇計

陳嘉倩

一提Kathy 即刻諗起佢煲煙張相
應該叫Kathy 佬啦

阿妹性格好

落妝完全認唔到
利伸 舊同學 幾年後先知同過班

依啲樣女仔會鍾意，男人就好兩極

南哥同pony仲係咪？

對腳好撚粗

咁都講到狗也不屌食開咩？

搭單想問 Rose Ma 咁嘅樣點解咁少人踩 想知

佢平時都係淡妝

師兄對靚嘅定義都幾獨特

ok wor

下原來佢而家已經整完啲牙

幾鍾意啊八婆同娟姐 真性情

係囉上鏡嚟講佢真係叫好淡妝喇喎

想知

話時話好似勁少係ViuTV 再見到佢

樓豬驗眼未

in花姐, we trust

長髮有心動嘅感覺

成個劉馬車咁

皮膚泛紅少咁啲氣色姐
又冇爛面條眉又齊全
好好啦下話

講到大波全viu應該無一個及得上花姐

樓主hi

靚唔敢講
好波就一定

長髮相more pls

做得藝人你都知咩料
打個j姐，唔係娶老婆

唔怪之得啲人話viutv專請素人上去，無個靚

表哥？

短髮正好多

南哥都正

好好波

借刀？

真係好撚正

揀老婆搵阿妹
大戰一晚肯定係娟姐！

想問點知佢係整嘅？

佢前後對比都算大同明顯

冇借
直cap的

呢啲二世組樣同個保錡撞撞哋樣

佢同阿雪都係0才能全力識有錢佬嗰類，個feel極廢

陳海寧都無??

轉左去古天樂公司la

識野

娟姐 呢種少少肉地 先正

最7個個都靚過tvb最靚嗰個

小朋友才做選擇

呢啲外援好正
仲有談善言

同埋wingto 而家係咪屬viutv?

大台都有靚女既

林秀怡 李佳芯

走左既泳淘同涼瓜皮

Yoshi做節目好自然 好傻 幾好睇

真人係咪好撚閪

食煙女仔先正

有少少似麻美由真

Yoshi好pure
佢夾6C好舒服

整到咁都仲要問

煙鏟鬥雞眼冇波都有人吹奏，真係好痴線

賽麗娜

南哥

老泥妹

人類總要重複同樣的錯誤

應該冇乜
佢之後長期短頭髮

睇高海寧好過啦

禮拜二晚11:30咪見到Shirley C囉⋯

deegor

世界第一人間性器李昭南

點睇 Amy Lo？

補返相先

開始~開始有心跳~

個gap好肥美

好撚黑
又好似長期唔化妝咁

負咩評？香港個個大波妹都係隆胸架啦，唔係唔知下話

不服來辯

淨係對腳都玩三日三夜

後生版林由奈

當一姐死嫁？

好撚得意

驗眼未？

Gfable
唔化妝慳好撚多錢架！！

師兄鍾意高妹？

路人feel
唔執都唔似娛樂圈啲人

最近add咗made in Costa Rica嗰位Amy......

真人咩性格

身高腳長都係全台第一

都係

同問！

駱駝趾

你想另一半高過幾多cm?

其實我另一半唔高
利伸，自己181

Maluma都係178啫🇨🇴

Kathy仔成乸日look大對屎眼唔知做乜春

吓，佢地一齊左咩

做老婆掂

佢有個去日本旅遊節目99台播緊

反哂皮

婷姐靚好多

無先正

九展見到佢真係會望到實一實，證明佢整容成功囉

呢啲未完美嘅樣先正

記得果陣睇佢去日本果個節目，第一眼就覺得呢條女好撚柒正

阿妹係超級環保撚嚟
你地係咪真係得先

人哋簽咗畀天下一

練美娟

Kathy仔真係好靚

眼大大

Kathy仔咁平都咁多人吹奏啦
呢類唔係典型靚女樣 要睇口味

見到依個廣告果陣已經心諗拍到咁恐怖都夠膽放出黎
仲要拍到佢懶係女神咁

有幸見過佢20歲個樣雜誌嗰張好真實

西隧

More

係呀🤣 完咗造星復咗職啦

yo
我為咗你呢個留言log in 返連登

變咗 Lesbian
嘥晒

Ranya

李昭南一時時
一時就ok某d角度

南哥係咪真係你
認唔認得我啊
我係手執陽具巴打呀

南南好靚好有味道

我P 牌仔俾唔到正評哭咗

我見到處女膜

認得 嘻嘻
你有無入我tg group？

心地真善良呀清
三生平安

我行內靚路線

Yoshi不知幾靚